［求救］骨質疏鬆藥一問

廿歲頭 輕微骨質疏鬆
問醫生話都係會開返出面啲成藥
所以想問下有冇人食開/知應該買邊隻

推

男定女? 2X歲就有

係 營養不良掛

有冇得變翻密

做多D運動. 撞擊性果類, 跑,跳

咁侯生, 緊係可以

應該有 所以要食藥

上網睇係叫人食雙膦酸鹽類嘅藥藥
有冇同路人指點下

幾高,重?

175高
63kg